中大PCLL, 你問我答

聽聞係最chill嘅PCLL課程
有興趣嘅不妨交流下

點解LAW冇PHD

有，叫JSD...

佢個程度同博士爭咁遠
話自己係博士嗰條友自己都心虛啦

打吓飛機都得既 ...

一日要溫幾多個鐘頭書？多唔多assignment?

SGS要預備定去上囉，未至於太多嘢做
因為我今年只係一個final
考試之前一個禮拜先溫

Corp fin, lit doc english, ADR, Conference skills n opinion writing, PI

你讀嘅elective中有冇伏？邊科你會suggest?

PI極極極低空飛過
不過嗰陣冇得揀，因為抽唔中family

其他正常grade

可否分享下點溫sem A ge科?
係咪好易肥?

Hello

因為中大每科都有兩三次考試
所以都唔會好易肥，肥咗第一個考試就第二次再讀好啲
有啲科好似CP咁，記住做好SGS啲題目

UK uni 揸緊BC
諗緊LPC好定係PCLL

UK嘅話你一定唔諗SQE?

係喎
其實有得諗 到時睇下第一屆啲人如何先！